［開放恥笑區］梁振英：我封信有一萬個like

From Apple Daily

自推1

條友應該係真心膠，諗起佢果次連洗板都唔知係乜都話知

佢真係好得閒，日日擦存在感

原來腦筍都未撚生埋 條撚頭到底之前點做特首

點解呢條友可以做到特首

原來佢會對住d like數打飛機

條友真係唔識嫁喎

廢老係咁架喇 又冇人關心

前行政長官

唔通佢當自己係kol

太得閒 自hi

即係另外有699萬人

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

扮傻囉 其實佢好撚精

退休果然好悶

廢老蝗中蝗

都無理由like多過嬲架屌

佢宜家根本就係啲啱啱學識玩fb既廢老

王先生十分鐘就得啦

教協屌佢個掛有四萬幾

Solomon: Sick running dog

On9冇藥醫

有道理喎

做特首唔駛有腦，聽話就做得。

我覺得之前香港被呢個廢老管治仲撚恥辱

中央由頭到尾都唔係要管治人才，只要你夠聽話，精神病都可以做特首

佢個fb好on9
完全唔似一個高官會講既野
勁似廢老

Don’t make stupid people famous

10k已經射左

但都有5000幾個

Stop Making Stupid People Famous

有10000個like
仲有7,390,000 唔like 你呀

究竟係咪真係佢黎咖

條友自high打飛機

咁你明點解林奠做特首做到十舊屎咁啦

咁冇腦都做到特首我對自己未來忽然感到有啲希望

Don’t make stupid famous

知！

SICK RUNNING DOG

Share有九性係屌柒你無人性 唔撚講？

唔講邊有得笑啊

藍紅數目都唔少

咁無腦好難唔係佢喎

佢真係好似d on9廢老

Sorry，阻阻你。

十月緊急任務，彈劾特首及民間制裁名單

200萬人都無人so 5000?

唉屌

那個怒我也有份

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

屌你老母 廢老真係唔撚識用fb

呀伯唔識用fb

連Facebook 都未識玩既廢老！

今天的我________(自行填充)沒有極限

唔係香港人自己選出嚟係咁上下

大家而家應該明白冇雙普選
揀出嚟嘅人係幾撚戇鳩

CY此人精神分裂，全家準備長駐青山醫院

Sick running dog!

蠢撚到隻豬咁
咁撚有錢又有權 但做埋d窮酸廢老小動作
垃圾人渣

佢真係好撚on9

美國手足致Pelosi書

神算子

廢老真係廢老
唔怪之得air-drop都係高科技

佢ㄧ定覺得好寂寞
無恥到無敵嘅境界

廢老係咁上下

跟本無人理佢

佢個女有個咁嘅老豆真係好慘啊

仆街嚟

5千幾個 Like
4千幾個 嬲wo

快啲去工賊會上臉書速成班啦
嬲嬲同like都唔識分學人做KOL

真係咪鳩理條on9 啦

我覺得 佢真心係獨居廢老咁
嘩眾取寵

6000個嬲,5000個LIKE=10000LIKES
數學家

咁係咩呢？

....

佢應該真係唔識

廢老經常提供歡樂

過氣特首原來係毅進仔

前突手
垃撚圾到
日日衝出黎柒

大家點解仲唔玩Twitter
Solomon Yue 個sick running dog like + retweet 加埋都冇一萬呀
係咪咁都要俾佢威埋?

死廢老幾時死

佢真係廢老黎嫁喎

屌，好心你地唔好再比嬲嬲佢啦........
由撚得佢自己喺度打飛機

一諗起上屆特首係佢 就覺得香港人好慘 咁嘅人都做到特首

佢真係好撚精，平時上電視講野1999。
諗緊係咪良心vs 政權 對抗

智商無下限

嬲嬲都可以當like

衝出黎柒

4捨5入呀, 廢老計數唔洗你教

五毛收咗錢又唔like，方丈好小氣架

好撚中二

弱撚智廢老學人玩fb

不過唔好笑，可能好多廢老真係信左......

講D野仲ON9過D廢老

唔怪得咁賣港
中共都想佢走，完全低能

求其塞個關愛座位（乜春野有名無實副主席）比佢繼續做鳩野

呢條廢老幾時死

廢老

美國手足琴日見左Pelosi 幫香港人遞左信！
文宣組可唔可以幫下手

美國手足致Pelosi書

新制
「偽建制」

又擦存在感

佢個女都唔撚理佢啦

唔識就唔好衝出黎柒啦

前64登報發言人

點解呢啲人可以高薪厚職

屌計埋嬲 何妖老母爆墳都二萬正皮啦

我屌你地同我入去填同幫我推

[信徒齊聯署啦喂！]五十二位教牧緊急呼籲警方克制武力不升級，譴責警務處處長盧偉聰

小學雞

有699萬人唔like

今天的我沒有極限。

行賄 奶共 刷鞋

人大政協主席

弱智仔

點解我只係睇到唔夠5千個like&others 2xx shares

點解佢做到特首以前

好撚煩膠

Retweet到佢本人睇到呢個po先得利申已做

即是有7百4十9萬事幾唔 like

全國政協副主席，俾啲質素嚟睇下得唔得呀？

過氣廢老

咪刪PORT呀屌
有排笑

Stand with Chai Yan

On9到核爆

真係一個良好反面教材

但係cy識唔識用twitter

佢係唔識用d 科技野姐

即係脫節

好柒啊屌

笑到仆街

低能仔，真正出賣香港人嘅鬼就係梁振英

成日衝出嚟柒

he is an idiot
no need FC

on9仔

好撚柒呀屌你老母

不如唔好貼出黎 比佢自hi咪算囉..
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

今次我地好彩有美國幫手，咁下次呢?
我要槍啊
[天授槍權]五大訴求固然重要,但只有槍權先能確保香港永世自由,唔再成為奴隸

係咪like 字都唔識？小學生都識啊？？
番去小學再進修下好無

廢老係屋企越黎越痴線

奇怪..點係LIKE會多個嬲..

由鳩佢啦

呢d 豬西廢老做特首果陣個個月逗幾十萬， 你話笑死唔笑死

其實真係唔好咁留意你個退休阿伯

奶共奶得多就做到

大部分人都唔會特登走去俾個嬲啦

唔可以就咁俾佢立到法

有時間去工聯會上下堂啦阿伯...

廢老KOL

當年香港人政治冷感既後果

笑撚死人

咁又係- -
一日24小時好寶貴
冇啦啦去睇個廢老做

Facebook都唔識用

弱智仔

點知現在個daddy仲癲過自己

呢個人竟然做過行政長官

屌，笑佢on9佢應該以為我地贊甘佢

689 明明已成歷史 都可以成日柒返上水 佢算唔算係最貼地又最on9嘅中共政狗

唔識就咪學人玩fb啦

究極¤戇鳩無極限

咁上面果班都係腦筍都未生埋麻

廢老學人玩FB一樣

呢個好似係改圖嚟

老婆，我個po有成萬個like係咪巧叻叻呀

點解咁on9都可以做到特首?

做特首做到小學雞上網搵存在感

咁人哋做特首都係得689個人like jama

6709個嬲喎大佬...

好笑
Btw用不推文啦

大力推104全民口罩同105全民蒙面遊行

其實佢係咪想學侵侵
平時喺屋企肯定冇人理佢,
有一萬個LIKE同千八個SHARE就咁開心滿足
都唔知係恥笑佢好定同情佢好

係咪on 9

條廢老教好女未

Like 可以呃笨柒

柒到仆街

佢真係好撚小家
自己打野比全世界睇
但只比FD留言

自我感覺良好

真係笑話

日日玩fb都仲未識玩 唉 老人家

點解啲傻鳩都做到特首

屌一定要制裁埋呢條友

賣港撚

白痴仔 你醜唔撚醜

嘩，好撚形呀。

7490000人冇like呀

On9廢老

Sick running dog

盲英

唔知佢做過特首既話睇佢講野真係成個低學歷廢老咁

幫佢加啲like

玩FB沉撚左船

700幾百人，得1萬like,,仲要報大數
條友真係唔識架喎

白撚痴

奶共會令人痴呆

dllm濕鳩五毛廢老打飛機打到一地都係

大字報笑7 佢個死7 頭啦

咪撚理佢啦

尼個孤獨老人 係度刷存在感 真係好撚白痴

咁快有老人癡呆，恭喜晒。

拎facebook黎打飛機 想點

呢D屙尿屙到成地都係既死廢老 真係唔死都無用

學歷低，智商低，冇辦法！

死廢佬 又無能 返屋企訓教啦

媽 好7呀

特首你知唔知咩叫洗版呢?
"知！！！"
咁係咩呢?

............(防暴點解唔同我殺左佢)

唔好理佢啦

明白 以後唔好直接share 689 post
cap圖share

笑撚死，on9無藥醫

佢係咪睇咗一本叫低b做特首嘅書

佢唔係扮佢真係唔識架wor

點解咁撚7都可以做特首
真心膠

縮返埋去啦廢佬

屌
即係佢一直以黎都以為有好多like
難怪咁鍾意發神經啦